想了解一下壽屋六角機牙

最近見到新出果隻直升機Steelrain 可變形又可以收納人仔，價錢又唔平唔貴算中上，想問下同財團B比難唔難砌？同埋聽人講話跌價得好快好多，係唔係真架？同埋想知邊到比較多款揀？

不如黎瞭解下壽屋囡囡

囡囡比海關見到好難解釋
，但比部直升機坐嘅人仔就想買呢隻

不如直接同直升機合體啦
你同佢講你想我出面玩女定屋企砌囡

邊個話跌價快架？壽屋貨通常比bandai貴同價錢企硬bor, 不過就冇咩炒風既😄

你去模倉同福利都有既

買過一隻人仔黎玩，只能夠講唔啱我玩，又貴

講真我睇bilbil d北佬講，香港都無咩人講呢款

香港FA同HA都係小眾（相對Bandai高達果D)，FAG就多人玩
除咗貨唔多之外，炒就少見啦

唔難砌
跌價係會快
但因為貨量少，啲款斷咗貨未必會再返

啲膠有啲脆
2.5吋人仔粗玩幾好

呢類素組唔好睇，極強烈膠感

呢隻人仔個頭係淨色
塊面要自己油